政府再係咁push全民檢測 分分鐘遲啲有人賣口水

真係令人擔心😓

竟然俾你發現到個商機

淘寶口水

屎眼水

大家用一樣嘅口水，如果佢唔驗DNA剩係驗病毒就唔會知一樣
如果佢話個個一樣有人搗亂檔，即係證明佢有驗埋DNA